天氣預報：局部地區狂風雷暴 稍後驟雨較多

一股達強風程度的偏東氣流正影響廣東沿岸地區，同時高空擾動正為華南沿岸帶來雷雨。天文台在今早(27日)8時錄得氣溫25度，相對濕度81%，過去一小時京士柏錄得的平均紫外線指數是0.2，強度屬於低。

預測大致多雲，有幾陣驟雨，局部地區有狂風雷暴，稍後驟雨較多，最高氣溫約27度。吹和緩至清勁東風，離岸間中吹強風；展望明日(28日)仍有驟雨，隨後一兩日部分時間有陽光及炎熱。

連個天都同天文台作對

信其他地區天文臺都唔信香港大交合

其實天文台pattern好準
只係遲幾日姐

香港天文台執撚左佢啦

氣象界沈大師

自己去睇雷達圖，今日有d料

細尺度的雷雨區好難準確計算二十四小時會唔會入去香港市區

屌 好天到

數一數二係政府最好做嘅部門

局部地區

已贏
同12碼一係入一係唔入

幾陣驟雨
局部地區
無得輸